來自美國既消息 好似幾大件事

推

殘體字加無source加強國人post可信已經係一半以下

樓主弱智

聽下先啦 佢地都係轉載
唔係假架

又收皮喇

Block柒呢條撚樣
屌你老母